政府真係幾醒 用元朗嚟轉移開槍

識玩

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

近千名元朗白衣人在元朗雞地及西鐵站內，手持長傘、竹枝及鐵通，追打身穿黑衣人士。元朗區議員黃偉賢今早在電台節目中表示，他昨日亦在元朗現場，當時，有白衣人向著他的方向，呼喊要打他，他隨即向警方求助，惟警方拒理，並驅車離開。他以「無法無天」來形容白衣人及警方昨晚的行動，並計劃今日到元朗警署抗議。

他表示，昨晚與另一名元朗區議員杜嘉倫在元朗現場，當時有十多部衝鋒車在附近。其後有一部私家車停下來，並跳出幾名白衣人，衝向他並說要打他。他隨即拍打旁邊警車的車門，坐在司機位的警員隨即校低車窗，詢問他發生什麼事。他說︰「我是元朗區議員，這幾位白衣人說想打我，我要求保護。」他指，該名警員聽到後，隨即校回玻璃窗，拒絕受理並開車離開。就有關情況，TOPick正向警方查詢，暫未有回覆。

對於有市民指昨晚一直未見警方在現場執法，黃偉賢指，在晚上七時許，已有街坊致電報警表示有大批白衣人在元朗YOHO一帶聚集，但卻被警方CUT線。惟警方卻指稱在晚上十時四十一分才收到報案。他形容︰「警方都無法無天，根本就係放水。」

另外，有市民亦致電電台指，目擊昨晚港鐵元朗站襲擊事件。他表示當時警方看著一批白衣人士離開，但卻沒有採取拘捕行動，只是舉起警棍大聲叫。他指，當時該批白衣人手持棍和藤條，在警員面前行過，而市民則大叫「打人」，但警方向沒有任何執法行動。

唔覺識玩
開槍612 都開左，今次再開，黃藍都係繼續各自係番自己果邊發聲
但出到黑社會無差別打人，只會激發更多人反政府。今日facebook 洗版全部屌警察

推

豬隊友
你以為轉移
其實係迫中間派加入反政府

呢招太蠢，老黑亦比人過左棟都唔知

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

最多只救到今次
今次點?

政府唔撚識用腦

咁你都覺得佢醒，你都幾撚蠢

政府d 招數好多時都出事架喎